%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018-2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[margin=1cm, paperwidth=21cm, paperheight={297mm/3}]{geometry}

\begin{document}

Exercices  du chapitre 6 (page 149 et suivantes).

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Suite (strictement) (dé)croissante,  constante & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Déterminer les variations d'une suite avec la différence de termes consécutifs. & 40, 41, 44 \\
  Déterminer les variations d'une suite avec le rapport de termes consécutifs. &  1 à 4 \\ 
  Déduire les variations d'une suite définie par $u_n=f\left( n \right)$ des variations de $f$. & 40, 42, 43 \\
  Déterminer les variations d'une suite en utilisant la méthode la plus appropriée. & 1 à 4 \\
  Utiliser des algorithmes manipulant des suites & 48, 71, 77 \\
  Représenter graphiquement une suite, et exploiter cette représentation graphique & 5 à 9 \\
  Manipuler (de manière informelle) la limite de suites & 10 à 19 \\
  Résoudre des problèmes & 60, 64, 65, D, E \\
  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
